我代連登仝人，以表最高嘅尊榮，願榮光稱歸中大

今日暴大畢業典禮，
令我諗返曾經青春嘅日子
當聽到願榮光
當聽到光復香港
當大家都仲未放棄
我諗返一年前嘅我哋係幾咁青春熱血
佢地付出咗日後會比人拉嘅勇氣
去繼續呢一個一世人得一次嘅畢業典禮

我哋前路仲係未明朗
或者有生之年都未必見到光復之日
但今日中大手足話我地聽

這一場革命
最終無人取勝
但請你，請你，留低一起作見證。

光復香港 ! 願榮光歸香港!

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

還錢未啊，屌你老母未來人

有感而發，因為見到中大手足，我不禁流下眼淚

今日放埋一邊先

好感動啊屌

人們說你要離開這陣營
我們無不覺得吃驚
因為這不是你的個性
你生來是露體狂小丁
我都知道我們不是很有型
我都知道我們不年青
這一場革命
最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證
這裡的人最終都不會明
世界永沒法安靜
我們還有多少酒剩
給你露體狂小丁
我都知道我們不是很有型
我都知道我們不年青
這一場革命
最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證

你唔想去一齊多謝中大手足?
佢地付出代價去舉辦一生人最重要嘅畢業典禮
你藍架?

推

多謝中大手足

我係暴大人啊屌

同我講足一百次，講到滿意為止

好多人忘記咗 中大 是如何成立

你想講咩?講嚟聽下

多謝各位手足

好有勇氣，值得開post多謝

依家熱門好多垃圾post
我要將呢個post 推到比中大朋友見到
你哋今日嘅行為係值得受人尊敬

讚到我滿意為止

睇住佢地嘅畢業典禮會會心微笑

好cute cute嘅大學生